---
tags:
  - NKTH
title: 晩年の7260形
date: 2015-03-18
---

![](20150318_1.jpg)
![](20150318_2.jpg)

晩年の・・・というか、引退直前の営業運転に就く7260形を回収してきました

2010年からエアポート急行の運行が始まり、データイムには京急線羽田空港～浅草線～北総線方面の間を往復する列車が20分間隔で運行されました

京成線内では普通列車として運行され、「普通 印旛日本医大」や「普通 羽田空港」の表示で走行する姿はよく見られる光景でした

